好想離開

原來有時有拖拍都未必係好事
小妹同男朋友異地戀
本來好地地
然後我發現
自己一啲都襯唔起佢
又樣衰又矮又肥又窮
好想放佢走
等佢揾到個襯得起佢咁好既女仔

OK 介紹我識

88